12個bno喺英國關口影相被海關勸阻後仲粗口爛舌，最後全部遣返香港

唔知有冇人貼過，唔知堅定流

《腦殘日記》「BNO12人大鬧英關」

*本專頁成功邀請作者「腦遜」在此分表最新系列《腦殘日記》

跟一名網友用通訊，對方談起一件震驚三百萬BNO 持有人的事件。網友從一名在英國內政部任職督察級的關員得悉，近日有12名BNO 人士在過關等候申請LOTR時，因違例在關口位置拍攝並引起事端，經調查後被裁斷違返相關法例，更被拒絕入境。原先已經成功横渡九千多公里的渡海十二人，最終在翌日被遣送回港，亦斷送了移民英國的美夢。

事發當日，有關人士在關口位置大模斯樣地在拍攝，並在關口前的等候區內繞圈。此舉不但違法，並對其他人造成滋擾。關口的職員喝止有關的行為，但不得要領，繼而上前阻止。據悉，有人其間起哄，煸惑他人非法衝關，並發生推撞和「鬆踭」。該十二名人士當中有老有少，最終全部被帶入房間，相信是「協助調查」。在房間內，有人情緒激動，粗口橫飛。幸好疫情期間，相信他們均有佩戴口罩，否則若粗口隨著口沫橫飛的話，就真是罪加一等。

調查其間，有人自稱不懂英語，所以不知禁示拍攝的法例，企圖以中國古代公堂，包青天大人面前「不知者不罪」的藉口開脫。不過，在大英普通法下，無知絕不是抗辯理由（Ignorance of the law is no defence，拉丁語Ignorantia juris non excusat，意謂no excuse呀！）關員當然聽慣這種層次的解釋，馬上向他們指出沿途有13個塊指示牌（比召岳飛回京的金牌還要多一塊），亦不用懂得英語也會看得明白的。（他手頭肯定有資料是13個牌，而且有圖像吧！）。

經調查後，一干人等被控以多項相關罪名，被拘留一晚後，翌日被遞送回港，並被下令禁止入境英國兩年，而他們背著這個入境事件和刑事成份的紀錄，相信日後申請BNO Visa的機會亦微乎其微，可謂曲綫提早完成5+1-6，達至「歸零」的至高境界，並順利「回流」彼岸。

事件始終是由人轉述，大家可能會存疑，但我當然相信督察絕無必要無中生有，就算事件與真相有所出入，但亦應讓大家引以為鑑。即使順利拿到居留簽證，一天未入籍，干犯刑事罪行和留下任何入境的不良紀錄，亦將會嚴重影響入籍的申請。

基於求真的精神，現作出「驚慌」呼籲：如果事發當日閣下在現場，目擊有關的事故，請你與驚慌的筆者「腦遜」聯絡，你提供的任何資料都可能將成為破案的關𨫡！

筆者：彷徨中吶喊的「腦遜」

後記：因為BNO 和LOTR的話題每有太多爭議，本人在標童的精神分裂狀態下，誠邀鼎鼎大名，筆風因過度尖刻已早已坎入腦殘狀態的作家「腦遜」為本系列的客席主筆。大家如有任何批評或不滿，請自行打坐或標童，與「腦遜」直接進行靈的溝通。🙏🏻🧘🏻

#O咀12人大鬧英關
#無知不是藉口
#腦殘日記系列
#誠邀腦遜登場

網絡圖片Ocean 12 同 O咀12人的分別：前者用腦，後者用武

[挑撥離間]中共反偷渡宣傳:《人間地獄——香港》

人地講乜唔洗理 響香港做香港人同元朝做漢人個 grade 差唔多

-----

由 2020 年 7 月 BNO Visa 公佈及 LOTR 實施以來，中共就一直不停用其文宣系統對 LOTR 同 BNO 放出大量流料同負面資訊，意圖阻礙港人離開。但聰明既香港人當然唔會因為咁而被呃到，根據 Webb 既數據統計，由 2020 年 7 月起計，香港淨流出人口為 13 萬，即係已經有 1.74% 人口選擇離開香港。不旦無阻止 BNO 離開，更愈嚇愈走。

-----

支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

見到Billy知咩事啦

唔信，完

屌原來又係作文

岩啦 傻閪到咁都想走 踢佢返黎就岩

如果係真既都幾on9
不嬲禁區都係唔比影相

蝗蟲

我從一位網友得知，佢從英國內政部任職督察級的關員所得佢係9 up

咁撚得閒作故仔

篇作文大公文匯level都不如
建議作者下次加返以下情節：
英國關員表示：香港自古以來係支國不可分割一部分，支國將會稱霸世界，機遇處處，何不臨崖勒馬，返大灣區搵銀，好過係英國揸兜受種族歧視

然後香港人深受感動，重返大灣區懷抱

應該話去到關口，正常用英文溝通 然後就比人遣返

因為無用蝗語溝通 咁咪仲好

吊你老母O咀...乜撚野年代呀on9

信唔信都好, 我吊你老母

原來反制既意思就係派人作故仔

bedtime story

唔多信係真

自以為講嘢好young嘅死老嘢作故仔

真既話TVB仲唔如拾至寶

9upper

每日一編鳩噏故作反制

影衰香港人

文筆十足十d四五十歲阿叔懶生動寫出黎

會唔會吹得大得滯

晒我時間睇左成篇野

禁區影幾張相就遣返人
英國怕唔怕笑大人個口？

雖然故事作得on9
但如果係真既，依12個一定係藍絲

Sorry，見到就想講香港....

唔奇，太多人慣咗周圍拍

加多句: 英國關員好羡慕香港人 要求中國出CNO比住過香港嘅英國人 點解香港人唔好好珍惜

中心思想理解
但點解係百份報？

非法衝關
吹大左啦

假到

you are fake news.gif

agger
我哋心知呢個係英國好心比既救生圈
但藍絲會覺得呢個係佢既權利

講都唔信啦，香港人識唔守規矩19年已經打爆警察啦

證明真係無計可施兼好撚淆

依家香港後生有邊個唔識睇簡單英文同圖，更何況有13個牌
唯一答案：上年紀嘅人，成日以為聲大夾惡就過到骨嗰班

又會咁岩12個擺到明想玩污明化

垃圾故

以為睇緊大公報

作小說咩

0 分重作

垃圾唔好post

事件始終是由人轉述，大家可能會存疑，但我當然相信督察絕無必要無中生有，就算事件與真相有所出入，但亦應讓大家引以為鑑。

個頭盔厚過地殻

諗起匯豐果籃個啲鱔稿

封多隻 PR 狗

PR 五毛狗
封得

英國處理入境 / 移民相關既部門叫 Immigration Enforcement
可以理解為入境處

HM Customs (海關) 其實同香港一樣, 係管貨, 唔管人.
管關稅 走私呢d

吹水要做資料蒐查

bno唔係visa，細路搞清楚未
揸bno本白身可以入境唥唔可以做野
lotr唔係visa

等我拎BNO去過關時唔影相試下先

刪咗post?

資料來源：一名網友

屌哪星連朋友都唔係

人地走難離開香港
唔做香港人
日日支那政府就搵人做野
同人講英國幾差幾差

唔信

Push

咪同湯渣同一個說法，5+1入籍唔到變難民

港共真係當香港人係白痴

試將BNO字眼改做中國護照

駛乜聽佢up 點解係12個呢 ？

save12

先不論係咪BNO
去人地地方 未入境就違哂規/例既話
呢班友都係咪去好D
就算果12個係手足都咁話
不過多數都係藍屍/港豬

真同假又點
事實香港真係有啲咁既傻西
我睇完會得淡笑囉 當同睇大陸官媒啲野咪得😂

香港封咗英國關成個月
請問點樣遣返香港

是但啦, 最多去到唔影相, 多謝提醒。

英國gogo

香港人最怕事 更何況對住鬼佬 照睇就無咩可能

其實都幾高招,搵D劣質藍屍去英國搞事,等英國cut 鳩BNO Visa,或者搞臭香港人個名

垃圾文

藍C 作文 FEEL，佔中去唔到律敦治生仔一樣

哦

港共公關全面進場

睇到中段啲用字似章回小說就知唔對路

你老尾一見到係流傳兩隻字就知中伏浪費時間

老作垃圾拉

#O咀12人大鬧英關

見鬼勿O咀
成班七老八十文膽想扮潮扮後生

但我冇聽O咀十年

鳩up 都當新聞